牧師隨機占卜

隨機占卜

私人問題或課金詳細占卜可以tg我
Tg:

我俾人拉咗，依家保釋緊， 所以都幾得閒
應該可以占多幾個人嘅

留喺呢度或者tg都好，我都唔一定會答

格式：
問題：
稱呼：（是但比我叫到你個名就可以）
出生年月日：
對方稱呼：（如果係問關係嘅話）
對方出生年月日：（如果係問關係嘅話）

遠過一年嘅嘢唔答、只係問我咩運咩運嗰啲就唔答

有興趣可以follow我ig睇下：
[/quote]

其實今次嘅主題就唔係我畀人拉嘅， 只係copy上次個post copy埋出嚟啫

今次嘅主題係我有拖拍好開心

問題：想問黎緊一年轉工創業會唔會成功
稱呼：小花飛阿飛
出生年月日：930226

[/member]問題：依半年內有無機會一齊
稱呼：巴
出生年月日：19940722
對方稱呼：Yu
對方出生年月日：19950311[/member]

Sry呀，無睇主題，唔想答嘅話你可以pass咗我
手足加油，光復香港 時代革命！

你喺呢一年內創業其實係ok㗎， 雖然呢一兩年個環境好似好差咁， 但係對你嚟講其實有冇咩大問題， 雖然會有競爭者， 但佢都係良性嘅多， 所以冇咩大問題

問題：依加選擇既事業/打算想做既野會唔會順利？有冇話點先可以更好
稱呼：開眼訓教
出生：300198

Sry自膠 出生98年1月30

感謝解答

問題：有無機會做返好朋友
稱呼：yau yau
出生年月日：1994年11月6日
對方稱呼: kelvin
對方出生年月日：1995年6月9日

thanks so much!

名：好靚仔
快兩歲
鍾意咗playgroup入面龍鳳胎嘅孖女，佢好靚
有冇機